你裝咗iOS 14.4未？

RC 如題

Apple has seeded iOS 14.4 and iPadOS 14.4 release candidates to developers for testing.

iOS 14.4 includes improvements and bug fixes for your iPhone.

iOS 14.4 includes the following improvements for your iPhone:
• Smaller QR codes can be recognized by Camera
• Option to classify Bluetooth device type in Settings for correct identification of headphones for audio notifications
• Notifications for when the camera on your iPhone is unable to be verified as a new, genuine Apple camera in iPhone 12, iPhone 12 mini, iPhone 12 Pro and iPhone 12 Pro Max

This release also fixes the following issues:
• Image artifacts could appear in HDR photos taken with iPhone 12 Pro
• Fitness widget may not display updated Activity data
• Typing may be delayed and word suggestions may not appear in the keyboard
• The keyboard may not come up in the correct language in Messages
• Audio stories from the News app in CarPlay may not resume after being paused for spoken directions or Siri
• Enabling Switch Control in Accessibility may prevent phone calls from being answered from the Lock Screen

For information on the security content of Apple software updates, please visit this website:

Check更新未有，你beta嚟？

RC

早兩日咪出咗

仲未有雙卡時可簡5G

仲係14.3

綠芒解決咗未？

仲係14.3喎

幾時先fix 閃mon bug

裝左，順左

Mini

應該唔會fix

之前忍唔住去apple store 問
都係話等更新
希望唔係點住先

個mon係咁閃
睇戲真係好冇癮

14.5左啦👎🏿

iPhone 12系列一貫災情

你頂唔順可用番11

係囉
真係好失敗

大約幾時出正式版？

14.2升唔升好？

一個星期到啦

Xs Max 今中午升左 14.4 (18D52)，即刻csl.就打來話自動升級5G比我⋯

早2日見到可以升 但冇升到
今日已經冇得升
可能有bug所以del左個更新檔掛